突發 skout女約我1930食飯

1926到達旺角站

關我撚事

掂wor

Live

開盤 今次係金融雞定保險雞
金融正評 保險負評

好似前幾日個秦國個post, 出到黎男人樣

媒黎嫁 醒下啦

1929 約我信和等

樓主到左旺角站未

買定點數卡啦

到未

留名呃飲呃食

美容呢

l

live

大家姐深入險景為大家直擊報導

點數黨可能係..

留名上樓簽plan

重注做facial

掂

雞

其實係美容雞

加速！

手機響鈴來留名

我屌!!!

留名睇樓主買點數卡

push

Facial +1

留名

行緊過去

留名跟進

LM

樓主着白色衫？

咁快live咗

敦倫金?

一定係港女

樓主可以cap對話睇？

lm

圖

遲到喎樓主
我地係信和等緊你啦

美容雞

加油呀電車

Lm

花生

live咗

等睇係sale野

F5

livd

樓主到左信和又會叫你去第二度

又呃飯食

流精

去cafe食野或者落bar叫你埋單

琴日個賓妹post我好失望
希望巴打冇伏

到未呀，樓主

有相未

但睇得好撚開心喎

係信和等緊樓主

Lmlm

仆街 遲到
去緊信和

更新味

一定有fd係隔離

500蚊重注 帶你做facial

樓主遲到就跑啦

Book 左百佳未

跑去信和啦

九成叫你買點數或幫佢過數

我4k 重注係美容雞

食花生

唔好一陣話人地走左呀

識咗幾耐先話出？

嘩 遲15分鐘收工 佢似係樓上cafe 做
會唔會轉個撚頭話 唔介意既就上面飲杯野等呀

留

心理戰術

開始撚鳩你

見到條女未

有機會cafe

做緊 facial?

死毒撚諗住等你比錢我食飯咋咁都比你po我上嚟
唔撚食啦依家，嬲呀

未

一定係facial雞

食cafe?

如果唔係sales 真心約你 佢都幾慘

如果人地冇惡意真係想識朋友而唔係想開單既就放過人啦

放心，一定唔會見到

之前又係有巴打比人約左去信和等
最後上左cafe

又黎

我小注，約出嚟揼柒樓主

仲未收工？

cafe傾美容？

叫你上cafe等

上cafe啦

樓主呢？

走得啦樓主 今日我同學又話係約左依條女8:00食飯
我仲以為佢咁大膽走去Live

好多人mon 實

樓主係邊？

1945 未見到面

密密接

番屋企啦 人地望到你個post la

比人昆鳩左

買定dom先

直接叫你上某cafe再sell你美容

撚多一陣，等樓主開始心急，就會叫樓主買點數，或叫樓主上公司sale美容保險

上cafe追數 食到一半去廁所走

求其答佢你屋企開美容院

我係條女睇到個post 原本真係想識朋友都走啦

推爆佢.jpg

唔好嚇樓主啦 樓主一心想屌閪

樓主比人撚緊都唔知 雞黎嫁 係人都上得個隻呀

推

3萬蚊

係又唔錯wor

其實好撚易分真假姐，
計都冇乜點傾，就話約出來食飯，
就10 成係假啦，
真係識朋友既，至少都要網上傾一排，
岩傾先會約出黎啦

科金喇 等咩呀

好彩我有樓主幫我朋友擋左一劫
依家係屋企食飯

利申真係唔係自己

等多震2000先走 為大家揭開神秘面紗

樓主點睇

做咩油花曬你啲字

今日唔係4月30wo

一定係樓上cafe啦 一於帶佢食譚仔 撚返佢轉頭

條女仲未到 ？

本身係附近放學 橫掂咁近

錢真係易搵

等緊?

LIVE

係樓主咁撚on9姐 貪佢個樣夠柒咩

我都到咗
連埋早到有16個巴打企哂係度喇

講左幾句都冇就約？

你話唔係呃飲呃食or sales我真係唔撚信

笑咩，陣間條友走去做25，樓豬就on99啦

樓主潛左水？

有自信是好事

1951 大把正菜行過 主角仍然失了蹤

大家都遲到
等下啦

F5已爛

我到咗啦 你呢

有冇人係信和現場？

歪於依呀？

隔離post 釣狗厹

咁耐都冇樓主樣

男人樣戴假髮 你地咁重口味

睇撚住呀！叫你上cafe叫你埋單，之後走時話要返公司閃人。

咁似先前個post

真係講你都唔信仲未有野出

識圖中本人
岩岩問左佢
佢話無用過skout同埋唔係佢黎
樓豬小心

約上某中世紀cafe食野 之前有巴打中過啦喎 同間cafe夾埋架

傳送門

Well played

之前有線做過，拉你上去做facial再搵第2個
10成10美容雞

你望低啲
有棍就係她

幅相似偷圖

一定係樓上cafe

1954
1954無哂聲氣

有人mon post應該着咗草

樓主被女撚

樓主好靚仔

完

得罪講句 2018年張圖仲開始起格嘅 話係真你都唔信喇

多謝

笑了 仲以為有野睇

搵人影樓豬上嚟

上黎二樓搵我打機

見到樓豬，型過金鐘個班

我都喺附近
過黎食下花生先

ok

谷精上腦先會出

屌 樓豬呢

如果佢無聲氣又無再搵返你昆你點數卡
佢點解要咁做⋯

u too

此post已完？

課金啦傻仔

突發 連登信和緊急聚會

樓豬東大?

點樣 有進展未

你不如陪樓豬食啦，今晚佢無著落啦

擺明個騙子上黎見到個POST啦

屌之前未有人中伏囉 同一位置

60秒

8點

係見到就再玩多陣啦

倒數

走啦ching

情報洩漏

搵人影9樓豬啦

冇再追落去，結局點?

完場

樓主我同你食啦，你有無telegram

散把啦屌

樓主點呀

2000未見 散水

3個人食囉

完場了？

成班現身同樓主食飯啦

有

佢到時會話 不如食cafe
你嗌完野就會走左去
幫cafe做數
同埋一定人同相係唔同人

20:00 請回覆

樓主又幾好樣

無料到

全部己到信和食花生

翻屋企睇愛回家算啦

見到你啦 白色衫呀嘛

點

你點豬？

佢一晚約N條水魚
見樓主FAIL左就直接搵第2件啦
邊咁得閒陪你地玩

係咪俾人撚狗公

我見到，黑衫

留名睇樓主相

唔好on9喇樓主
冇女會即刻約你食飯嫁
一係仲想呃你餐飯 一係就好似樓上咁講做數
我係你返屋企打機訓覺仲好

傻仔

有冇人陪樓主食

見到你啦 黑色衫 大肚腩

張相起撚哂格咁，一睇就知偷圖啦

屌影曬你班冚家剷上嚟[

90分鐘 完場

見到你啦,灰色衫又瘦又矮,四眼仔

樓主呢 ？

小妹都鐘意盡快約,
仲邊得閒慢慢傾

張相睇落有d似秀智

橫掂放學都經過 有咁嘅機會仲唔把握咩

有j人妖黎

睇吓佢係龍與鳳都好

我知2個樣，嗰時20版都未夠，點知今朝變咗30幾40版

有機會做水魚仲唔把握咩

ON99..

事主屎忽開左花
thats all

完全無聲氣？

fail

係咪冇錢食飯要你比錢？

樓主會唔會畀人撚去同另一條仔爆房

可能樓主太樣衰 條女縮沙

Mission failed

係咪又係兵器cafe？

擺明係假ac偷人相用啦

樓主等多半個鐘可能有料到

人呢？

whatsapp有無覆到你

佢有無應你

無

得個吉

可能佢都係絲打

又係叫Yannis，話自己mk返工

佢可能未放工啫

live?

食左飯未

開床單

問返佢放工未，接佢放工

大家去信和搵樓主啦

留名睇後續

下次同條女開完房先開post啦
大家去信和搵樓豬食飯安慰下佢啦

屌左未

準備俾錢食飯

樓主仲有冇對話圖放上黎

此post 完

你老味爬足咁多頁都未有野睇

屈你去飲酒 之後丟低你 佢約左幾十個人 利申試過 同埋係假相其實

黃咗

樓主個靚仔樣呢

樓主放telegram，我同你食

谷精上腦

好撚心啦

今時今日仲想免費午餐？要扑野要出精就明買明賣啦

本身見到個post

諗起之前有巴打扮女昆鳩人出黎 仲影埋人相

通常約完都唔出黎

下，姐係點?
屌鳩你啊

on9樓主
開po逼人笑鳩你

樓豬食左飯未

不是 9字頭

點呀

有咩意思
約完又唔係呃錢又唔係食飯
樓主純俾人撚

你就好啦！有女約...

樓豬去左邊

唔係咩中世紀cafe 搵人做媒帶上去食飯咩

孝順d好wor

次次都係收工遲左15分鐘

佳佳新系列 ？

[url]今晚約左skout條女出黎食野 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

樓主參考下我之前開過既post
咁岩都係信和

又係去個間好多刀刀劍劍既cafe？

肯定係 記得好多人中過招

肯肯定係 cafe
鳩畫幾碟嘢就盛惠$700 - $900蚊
同你傾 45分鐘左右，就話有朋友約要走
重點同張相差好遠

利申：試過兩次

等睇柒頭

可能係信和增加人流手法

😂😂😂笑4

喂失敗都寫下你做左d乜啦
乜柒都無就完場？

最後點⋯⋯

條女幾正😛

星期三留係屋企跑馬好過啦
宜家搞到好似比人撚咁

如果J痕都係叫G算啦 珍惜金錢
不過上次條囡都醒目
話我冧佢想同佢 wefie 一張

佢話：第一次唔好咁啦，成功畀佢 reject 咗

美容點計先

根據海富連登仔經驗
美容多數約定時間

你想見就 WhatsApp 吹佢啦
話唔等啦走啦，佢就會出現架啦

無錯

求下文

浪費咗嗰機會添
師兄有冇相睇

仲好似好自豪咁

冇呀 明刀明槍又唔畀影
嗰 cafe 女老闆有紋身唔敢亂嚟

都可以畀 skout 啲假相你睇

想勸退巴打們要收手

點啊樓主係咪死撚左，無曬音信嘅

樓主已經屌緊

Cafe 食咩食咁貴呀

可能釣狗公呢

100%agent
一係餐廳一係美容

樓主係咪翻咗屋企打丁

師兄

係個釣狗公 post 見到你啵

牛柳2碟 + 1條沙律 + 1碟廚師腸切片 + 2杯餐飲
目測張 menu 計埋正常都唔使咁多啦

還記得有 1次對面檯男友埋單
大大力埋底張信用卡埋數
搞到我忍唔住笑咗

張相就啱嘅
但真人唔係佢

佢ig post有佢男友
send呢個post比佢男友睇

都話唔係佢本人嚟
通常放假相

樓主佢而家有無覆你

下次見完面先出post

其實你系米俾人fake左，張相似偷圖喎

可能佢睇到呢個POST?

有冇咁多新會員
擺撚明樓上cafe叫你埋單
應該係果間軍器cafe

用假相呃人咁仆街

好想屌

搵 PTGF 啦

巴打渣嫁

同埋都話明hate late
應該唔會慣性遲到

系你老母
米你老母
左你老母

最醒係你啦

so sad

上網識左條女比人呃左餐飯食

之前已經有巴打比人呃過，
係用假相之後呃你上間cafe 幫間野跑數

開間cafe名啦屌

可能等陣隔離就有個吊狗公post

上過蘋果新聞介紹佢間野

經一事，蔡一智

Skout 主動約得一定係
金融/保險/美容 雞
或者男人用女人相玩嘢

遲係因為同佢食緊嘢嘅傻仔未埋單姐

中世紀武器咖啡屋
中過伏

贏哂啦你

隔幾日有絲開post 一人一個約網友經歷，然後話離遠見到樓主已經掉頭走

講詳細少少可以嗎ching？

Google完發現關鍵字後面有「呃人」同「skout」但係㩒完入去乜都搵唔到。

我都試過以前we7有自稱女護士
傾左一排約食飯
但放左我兩次飛機就block7左佢

搵人上去同條女叫晒野食先
跟著走借尿
等條女埋單 玩番間cafe

lmmm

佢唔鍾意人遲到炸 你睇下個名
樓豬遲到

Thanks 巴打證明

假相黎架
咁做咩約人出黎食飯？

約上間cafe食嘢 咁間cafe咪有錢賺

相中人 =/= 用scout同樓主傾計嘅人

條女個妹好正 求ig

咪係cafe騙案囉 昆你去食垃圾俾高價 之後閃人 佢抽佣 金你地條毛

agger 見過真人 嗰陣都係fd話我知係佢我先勉強認得出 路人一個 而且啲相就算執過哂有啲我都不了

其實照下鏡咪唔會比人呃囉 斷估你都唔係想拍拖
問下自己係咪會比人睇得上眼 如果想扑野既就去叫雞 明碼實價 起碼唔會比人呃 諗住食餐飯就偷到雞 好似天真少少wo

係咪中世紀個老細見到個post淆底
叫條女唔好黎呀
驚比人起底